要換CPU 求賜教

我傻仔唔小心搞到粒FX 8350斷針
而家要換過粒U 諗住順手升級埋
主要係打Lol Csgo 多
張卡係inno3D GTX780
諗住跟悠二個list換
Ryzen5 1600
ASUS PRIME A320M-K
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram

大家點睇？
同埋想問下我用FX8350果陣打Csgo會過熱熄機
Ryzen5 1600係咪會冇咁熱

理論上新CPU因為新制式既關係係會冇咁熱(同等效能計)
同埋咁換冇乜大問題

真係咁驚過熱就買多個CPU cooler囉

已經有cooler啦 係個fd比所以唔知咩牌子
試過比原廠既低10度左右
順便問埋am3+轉am4既話cooler個位洗唔洗轉？

要 因為好似裝唔番
AM4要用新mounting先裝到

打Lol Csgo 出I5 7500/I7 7700

RYZEN係呢2隻GAME比INTEL低50FPS係事實

i5 玩csgo 你傻撚左？

game廠對amd u 優化差係常見
不過用ryzen既人越來越多
好快game廠就會越來越重視
如果調整得好 其實ryzen表現會勁過i5
畢竟硬件性能高過intel

G4560都順啦 呢啲game睇單核時脈架咋

因為我窮所以唔諗住出i7
如果要打埋program黎講邊隻好啲？

Ryzen 1600,如果有貨

會唔會用 Android Studio 寫 Android App？

要嘅話幾乎一定要用 Intel

利申：AMD RyZen 愛好者

係咪單核時脈唔夠高

我寫開C++ threading同GPU programming,ryzen都夠用

因為萬惡嘅 Android Studio 用 Intel HAXM 嚟加速 emulate 個 Application，所以比用 AMD CPU 快好多，不過做嘢通常都係 build 落真機試，用咩 CPU 都無咩所謂。

C++ / GPU dev 唔熟，答唔到你

唔該晒咁多位
咁我狗衝ryzen了

記往到時唔好比sales 哄兩哄買左i5-7600

緊係唔會

黃金ryzen 5 1600都冇貨呀
去左新高登問都要成set買先得
但係佢又冇條Ram
佢介紹geil evo for2a 2400hz

有冇人介紹鋪頭

jxmbo

而家去緊

3c都唔比單買咁pk ?

我都諗住一陣去買，cpu+板+ram 咁買ok ?

3C都話冇貨
Btw I love jumbx